我係火sir旗下嘅Kate

大家好，我係Kate ,係火sir 旗下的聖女，屬四大護幣法王之一，火sir 忙緊幾個project,對外嘅回答都會由我出，希望大家多多指教。
大家亦可以fb問我，我亦會好樂意答
我係唯一接近火sir 的人，希望大家唔好信閒言閒語

另外三個叫乜？

Btw, 通常四大天王第一隻出場嗰隻一定係垃圾

我唔係出場，不過近排好多無謂人煩火王，所以佢派我出黎壓場